有冇人會唔想拍拖？

次次一拍拖就覺得好窒息，好似冇咗好多本身可以做其他有趣野嘅空間，就搞到反而仲唔開心。
依家覺得一個人係最好，覺得自娛自樂已經好好。
有冇其他巴絲都係咁？

無同共興趣?

有都會悶

A0

BTW 好想問下大家，究竟拍拖會去邊到？
除左睇戲、食飯、散步，仲可以有咩做？

巴打仲細咋？

扑野

最重要個樣你冇講

翻屋企做？

A3，覺得拍拖好浪費時間，又要估條女諗乜、逗佢開心、比錢佢、傾計
一開始追到個下咪HAPPY，3個月已經乜都做過哂，好悶
寧願自己一個，自己想做咩就做咩，好自由
如果溝條女只係想扑野，我會選擇叫雞或者招SP

我講緊剛剛拍拖無耐（未扑，唔打算扑）嘅情況

邊度細 19啦

我都差不多係咁（除左扑野呢part ）覺得自由最好玩 要下下顧住對方好煩

大家成年人，扑野(做愛)係正常行為，無話時間耐唔耐
唔通你條女要你縮沙咩

19都唔大啊，有冇主動追下女仔先？

試過女朋友主動要？ BTW 認同係正常行為

其實我真係同你一樣
除左扑野，真係諗唔到有咩好做
最多咪一齊打下機，但都係打一陣姐
過左頭幾個月，了解多左，仲邊得黎咁多野傾

會真係諗唔到做咩，大家平時做開嘅野都唔同，出街真係會悶，屋企又會有屋企人，冇得話返屋企睇下劇咁

同你一樣
between 你個名

就快比佢摙撚死

有曖昧過
次次都錯timing

A5 唔拍了

但點解會比錢女朋友，唔覺好雞咩成件事？
同埋 真係逢轉季、返風就關節痛

點解唔迫對方鬆鬆手？

次次講完都係咁
上次仲自殘比我睇

唔把握就比人搶走咗？ 但曖昧過好過冇

拍左幾次拖其實乜都做哂 香港咪又係行街睇戲食飯
香港咁細 街有行完一日 戲你只會睇一次 好食而你知佢食店亦有限
頂多比埋你做行山跑步影相唱K啲活動，一年內一定做得哂
一年後就基本上重複。

你可能話可以去下旅行，當你一年去兩次
又要近又要識又要好玩，plan死你，我自己去日本玩仲開心

A5 多仔

咁都撞名 你好巴打

點解要拍拖 要比人管 自己一個人做咩都方便

真心講，呢啲女仔甩得越快越好，太癲啦，如果佢真係搞傷搞死自己，隨時會比人將啲責任賴落你度

A7 唔拍了

我係女仔都覺得同女仔去旅行好煩。
成日要plan，plan完搞到日日都勁chur咁，又去埋啲旅遊熱點，勁多人，真係同朋友／一個人去好過

巴打，我有個朋友又係好似你咁，極強佔有慾，
比條仔飛左之後話要係學校跳樓，差啲嚇到警察都黎埋（唔好相認）
無論你鐘唔鐘意佢，同佢傾傾啦

睇唔到你地名有分別 搞到我以為講緊我個名 衝出黎柒咗添

Agger 點解做咩都要報告？

一個二個多仔多女

我係紅巴

Btw有時候覺得要有拖拍係一種社會價值
但其實我又唔覺有又一定好

我都唔知點好 但係我知道自己仲鍾意

你又冇講非gay

sp好過拍拖
想要就要

A1 唔想拍拖住，可能岩岩分手 仲平靜到心情
Btw希望搵到事業先，姐係有份穩定工作再算

估唔到係絲 如果依度係高登你應該爆左pm
去旅行plan跟本無聊 好多突發野預唔到 搭車已經可以令你甩哂plan
女朋友意見又要理 睇得耐唔催得 無啦啦話有地方想去唔通唔去咩
去既地方又要大眾化，唔通帶佢去秋葉原睇動漫/帶佢去沙地阿拉伯

同意 有拖拍好似係人地眼中美滿人生嘅其中一個條件咁 唔拍拖開心過拍拖都唔得

A0

不過對拍拖真係有d恐懼

正路就應該叫你唔好放手 好好同對方傾下 但傾都無用 真係鐘意都要忍痛斬纜 除非你有鐘意到想同佢做人世 咁你就死頂啦

性開放年代咪呢樣好 多個選擇

祝定巴打搵工順利先！ 再祝巴打遲下搵到個更可愛嘅！

啲人成日都話溝條女係用黎扑野，講話唔好聽姐係肉便器
同女朋友出街支出老實講幾大下，而換黎一次扑野，值得咩
大陸500蚊已經有上級野 日本1300蚊可以屌埋鈴木心春
有本事既招番幾個SP玩下仲得

紅絲 同埋巴打會唔會覺得女仔鐘意行嘅野對男仔黎講會悶 好似化妝品咁 行到2046 又唔可以催 去旅行仲要跟plan我跟團唔好

同意 拍施咁煩唔明啲人叫咩春

巴打user name都叫alone 驚啲咩先？又係怕痴身？

試過一諗到失戀果種感覺就唔夠膽開始去拍拖

不能同意更多

可能想要女朋友嗰種service呢

好多A0叫春post

咁一定係真愛喎

自己搵都唔夠駛 邊拍到拖

都唔知行到幾耐
不過一齊都有開心嘅時候 都唔係話嗌架唔開心就可以過分就分

有咩service 咪又係咁插，叫下老公、我愛你、啊啊啊咁下刪5000字
同埋做完野真係好想休息下，日日搞野真係唔掂，可能我廢喇

搵個願意AA嘅女仔 （利申 我一直都係AA 我有時仲請返轉頭 ）
唔係話我有幾好 而係好多女仔其實都肯AA 抱下希望啦！

咁只係大家互相唔夠愛

如果成日都唔開心 咁都仲願意堅持 真愛喎

好多時候，對方好痴，我都知對方好鐘意自己，但我好怕，覺得好大責任，真係我唔夠愛佢

通常依啲人嬲都只會記得唔開心既野，無論之前幾咁平平無奇/開心，
我老豆有啲情緒問題，所以非常明白你既苦況
唔好同佢爭吵同解釋，盡量離開佢等佢冷靜係最好方法，之後搵佢食餐飯就無事
當然需要好好既包容力，加油呀巴打

如果係女朋友的話 個感覺唔會exclusive啲咩

人根本不需要拍拖和性愛
你只不過被傳媒洗左腦覺得有需要

exact7ly
我依家都係咁做 一開始嘈就唔覆wtsapp 停哂所有對話
等到平靜返再打電話個d

又唔係嘅 尋找伴侶同啪啪啪係原始慾望 我覺得係有需要 但呢個需要並唔係每一個人都一定要有 傳媒洗緊腦嘅係唔拍＝loser呢樣野

破處個下咪exclusive囉，又唔係咩模特兒身材，之後真係無乜特別